覺唔覺今季歐聯已經無觀賞性？

英超big6 起碼有4隊踢歐霸
一個唔該歐霸4強就係依四隊
利 車 阿 熱

重現歐賽4強3英超不是夢

改名叫英超霸氣盃LADIU

車阿+利/psg+熱狗踢歐霸

當我地曼聯無到?

支持最域拎歐聯

利申70年牙路迷

差緊隊獌魚

熱刺應該就收硬皮
利記都危危地 係睇佢地之後贏唔贏到一場

你當我利死架
假假地都歐聯亞軍
點會踢歐霸

歐聯亞軍之後咪霸氣杯亞軍

你係唔係掉轉左

再重現3隊英超都冇冠

死鏝狗一嘢串晒我地5隊

唔覺，中意睇弱隊求勝，傳統球隊墮落。